發覺我好似準備一世A0

中學讀女校，大學讀幼教
姐係讀左十年女校
平時唔係返工就返學，點知返工舖頭全部都係女同事
我係咪要出家做尼姑

中小學男校n展

都係同音字

做和尚

上得黎開po，就會有pm
係睇你敢唔敢姐，為甩走A0，你講一聲哩度大把人搶住幫你

正宗和尚寺

中學讀男校, 之後毒it

睇得明咪得

讀男女校都識唔到女仔
準備一世a0

我都讀緊幼教
可以交流下嘛

我都唔想㗎

有女同學

巧牙

銀行都大把錢

你想睇簡體字我可以打比你睇

有錢我寧願A0

如果比我簡錢同終於有拖拍
我會簡錢

？？？？？？？？？？？？？？？

2樣都無

Same
我寧願發達

搭錯線？